有冇美股Ching每日都炒格仔，sofi免佣每次執幾百咁玩？

係咪會越炒越窮

你daytrade跑贏大市未?

執就執幾格
一棍殺落黎反而唔想走 輸到碌柒

冇daytrade 開

紀律係最重要技巧

止蝕風險控制係最重要

喺貪念面前紀律只係口號

Daytrade跌1-2%好走啦
再睇位入返隨時賺返
唔好留戀

真係急跌嗰陣
Sofi會幫你強制SH

有

玩成點

賺咗6000 跑贏arkk

試過
冇咗一半本

識人用牛牛每日去幾十鎂賺啲買餸錢

牛牛一次交易費都夠買餸

買好細志在過下手癮執

佢輸10蚊就唔玩
贏就贏60-80